 # Fypp - Find Your Perfect Photographer
 
 Aplicação web e mobile sendo desenvolvidas como trabalho de conclusão do curso técnico de Desenvolvimento de Sistemas.
 
 ### Tecnogias utilizadas: 
 - Front-end Web - ReactJS
 - Back-end - Java e Spring Boot
 - Mobile - Flutter
